美國總統Donald Trump告別演說

賄選證據呢
袁爸

有無人睇到喊咗
四年前Trump上任就彷彿唔係過咗好耐

如果冇國會山莊嗰單嘢
Trump最多都係一個好有爭議性嘅總統
下屆分鐘又有機會再嚟過
但係今次俾人咬住呢鑊
民主黨一定想釘死佢要佢遺臭萬年
英明一世...

計中計 20號就出兵反CUP

加里安尼：20號將會有大事發生

侵:敵人在白宮!!

Trump當年十二月supreme court駁回訴訟
就一早應該cut lost
把握剩低嗰個幾兩個月可以做到好多嘢
官司又衰咗又乜都做唔到 兩頭唔到岸
支共就最想見到

上面成班幸災樂禍屌晒你地老母

唔曉政治係佢最吸引力, 亦係佢最大的死穴

袁：準備開始反cup

猿爸爸：美國20號內戰

你其實係天真左, 民主黨就係玩弄你呢種天真

就算無呢次, 總有其他地方仲有人做野過火左, 然後民主黨會發動全部傳媒去製造聲音, 利用全部社交媒體, 統一討論方向. 民主黨議員攻擊, 舊共和黨人後面補刀

基本上, 就算佢落台後, 某日發生D乜野, 全部都會返黎入佢數

如果D人唔醒悟, 呢D只係民主黨同左膠的手段, 佢地永遠就會好似你咁, 跪係度奶佢地腳趾懇求原諒都無用. 呢D只係一場戲

民主黨幾廿年一直都係主打low information voters
唔係點駛不停開放非法移民入黎仲要想比佢地投票

去大妓院上面搵下

4條友為佢而死自己就投降自保

係, 我覺得最錯就係總統選舉係全民投票, 本來係選舉人, 就應該由議員選返

結果變成今日咁, 民主黨大量引入難民, 就成功控制左整個國家

話時話, 呢度連登, 一直滲透都好撚離譜. 我好難分得清楚, 邊D人係真心話, 邊D人只係想扮失落放負等人絕望灰心, 唔好反抗中共統治

但一句到尾, 總統落選唔等於乜野, 好多美國人依家醒哂, 知道左個政府點樣比人控制, 傳媒點樣愚民, 社交媒體點樣封殺言論, 大財團點樣聯手扼殺, 咁樣其實都好夠

跟住幾年, 好似明居正講, 一定會對香港高高低低人士做大抓捕, 連登一定係好多鬼, 大家自己一定要謹慎

5毛黎

其實四年前，包括我自己在內，好多香港人當笑話睇，又話佢係東邪西毒又話乜，但估唔到佢係咁勁，對支共可以咁強硬，今日我同好多香港人一樣，對佢充滿尊敬，覺得佢係美國其中一個偉大嘅總統

已有將近五十萬人睇，等睇拜登就職又有幾多人捧場

10個人啦 唔會太多人

好sad

令我知道有信念嘅人應該係點

台灣仲有好多戇鳩ff
吳嘉隆

之鋒、hocc：哈，又轉軚

連登仔話美國總統唔曉政治

如果佢曉政治就唔會搞成咁啦, 係咪呀哈姆太郎

Vice President Mike Pence will not attend Trump's sendoff event, will attend Biden's inauguration - (AP)

彭斯同成班反骨仔

佢意思係權術

如果由國會投票選總統
咁樣同議會制有咩分別 仲叫咩總統制

成日講有證據又唔拎出嚟 盲撐唔落

議員投票 成班反骨仔點會投

猿疤疤又中

最尾2個月睇到更多deep state 問題

真係好似唔係過左好耐

香港人不嬲係笑話
係唔識睇人

最錯係全民投票？
唔係好明你想表達咩
我都想侵贏 但係都唔好話講到咁過份
扭曲事實用晒一切手段都想佢贏
佢幫美國同香港開左個頭 贏唔到都冇計
跟住落嚟就要靠自己

美國人唔值得擁有 Trump

如果當初無佔中中共就無藉口立國安法

4年前香港人仲內鬥分化緊，好多人對政治漠不關心，更加唔會醒到知道主流傳媒對Trump嚴重偏頗

人久見人心

呢兩年全世界露晒底

袁爸同政要好fd 打國際線你都未戒奶
袁爸老人家有時講野誇張左但都唔係隨口講

不反了

唔好反袁爸爸啦

大家準備過 black mirror 網絡統治生活啦，朱西百格同埋班網絡白左紅衛兵仲可以玩多50年，話唔定tiktok 下年變最大市值公司，奶共才是緊貼潮流

洗撚source咩，大紀袁講就係嫁啦

連仔說好了的大反擊呢

用哂所有資源諗住推翻選舉
攪到眾叛親離，被譴責落台

Cctoy: 高招 反cup

馬後炮都無用

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

錯晒重點
應該係啲人諗住用舞弊推翻佢

一個post就引晒d左膠五毛共匪入黎
而家離別有話唔做總統咩？
4chan一早講左各大民兵組織將會係今日發起進攻
trump既離別係講緊和平既離別同混亂既到來
Brace yourself! The best is yet to come
1776!!!!!!

lin wood: 20 號將會大勝

重講呢d？

佢唔係話自己唔會輸咩？

割蓆了

連登仔做總統最好

請佢過來做連登主席得唔得

你話最錯係全民投票? 我真係唔知嗌「我要真寶吮」個啲點面對你呢句

連登仔而家支持玩間選

計中計中計

連登仔十二月嗰陣自己都打晒飛機
我叫接受現實 俾你班友話五毛
而家嚟馬後炮 嘥鳩氣啦

如果你去選一定救到美國啦

武裝奪權
同共匪一樣

林奠做極都未完
侵侵轉眼間就做完
希望侵侵之後一切安好

撚有證據咩其實 有既話一早拎咗出黎啦

係得含侵力先無腦到死撐 講到全世界都deep state法院都係咁解啫

以前仲話佢商家佬，睇錢至緊要

deep state

不反對通知書

願左膠生世居地獄！

毛澤東殺死幾千萬支那人 個大頭咪一樣掛係天安門

he has done more than he promised.

願侵侵一切安好

邊會有 黃屍講野邊可信

係因為你哋班愛侵力咁柒串先俾班愛登力而家有機可乘啫
所以話有時做人唔好咁串
成日鳩叫反cup

利申：預咗俾人話係PR/五毛
反正呢啲都係你哋愛侵力嘅技倆

真侵粉早就同愛侵力割席

幫你諗埋啦 Trump已經掌握Biden罪證 然後控制Biden做傀儡總統
嚟緊幾年Trump會幕後執政

佢跟足規矩同一班唔跟規矩既人玩

又俾中共收買左

走啦，抵死自己抗疫累到輸，有乜好賴

Bye

I love you, Sir...

特首都係間接選舉

侵侵:一定要連根拔起共產黨

由佢未上任d左膠傳媒已經開行哂turbo

反共係侵侵最大吸引力, 亦係佢最大的死穴
因為美國佬被民主黨欺騙太耐，對侵侵有種無知的偏見和忌憚

4年後再論成敗

我就唔會沈迷呢班政治9upper

其實blm比國會山莊暴力好多但媒體報道只會講blm嘅正面野 國會山莊好暴力好暴力
明明blm死左好多人好多差佬
國會山莊只係死左示威者

加上有好多五毛係美國扮左膠帶頭盲反Trump

侵侵

因為BLM係美國共產黨制造出嚟維穏

rip

國會單野冇令佢民調明顯下跌.

無去軍營告別？

Thanks Trump

空城計

武漢肺炎走去怪佢？
你冇撚嘢呀嗎 除咗台灣抗疫成功仲有邊個？

he forgot to say thank you xi

xi is a friend of him

就係拜登上任

你都係收收皮啦，睇下拜燈做D乜撚野

美國死人多過印度 全球第一
政府冇責任？
叫人唔使帶口罩冇責任？
你冇撚野呀話

只要我地兒登唔認輸
侵侵都有機會反cup

我侵叫撥亂反正
民主黨聯黑亂美在先 破壞民主舞弊在後
我侵就算殺佢全家都不為過

未完
仲有料爆緊

BREAKING: Trump formally declassifies Russia documents over objections of FBI

Trump says he approved materials in a foot-tall binder of FBI documents "be declassified to the maximum extent possible."

Just hours before departing office, President Trump on Tuesday evening formally completed the declassification of a large trove of Russia probe documents, overruling objections posed by the FBI in a last bid effort to keep memos secret.

Trump revealed in a statement issued by the White House that the materials were not previously shared with Congress or the public and he received them on Dec. 30 in a binder, determining they ought to be made public. The binder is about a foot tall, according to officials who have seen it.

"I determined that the materials in that binder should be declassified to the maximum extent possible," the president said.

The effort to release the materials, however, hit a bump when the FBI objected on Sunday to a complete release of the information. The president nonetheless ordered them released but allowed for some modest redactions to be made,

"As part of the iterative process of the declassification review, under a cover letter dated January 17, 2021, the Federal Bureau of Investigation noted its continuing objection to any further declassification of the materials in the binder and also, on the basis of a review that included Intelligence Community equities, identified the passages that it believed it was most crucial to keep from public disclosure. I have determined to accept the redactions proposed for continued classification by the FBI in that January 17 submission."

Just the News has already reported the materials include an FBI memo summarizing an interview agents did in fall 2017 with anti-Trump dossier author Christopher Steele, in which he acknowledged his motives for leaking the Russia collusion narrative during the 2016 U.S. election as well as tasking orders for another confidential human source to spy on the Trump campaign by posing as someone seeking a job.

Officials said they expected the first materials to surface in public by midday Wednesday.

FAKE NEWS!!!!

叫完你估班美國佬會帶？
你睇吓班英國佬先 咪一樣係唔撚帶
咪睇吓你哋個China joe做到啲咩

今次民主黨造票成功，以後都會係民主黨嘅世界，唔好妄想下屆侵侵或者共和黨再做總統

我覺得所謂強硬係一大堆證據推到佢台面佢先開始醒，未有疫症之前其實都係錢錢錢先

美國人好快會懷念佢

反正拜登上台
美國係屬於中國
呢度又多5毛 留言
岩晒啦

支持侵侵

民主黨利益輸送科技大鱷，例如FB壟斷網站發言權
侵侵係生意佬一早知道佢哋出賣美國科技俾華為
仲未講派留學生滲透各大學，所以他rump先封孔子學院
再搞華為，禁賣科技俾中共，拘捕同中東交易的慢慢走...等等

唔曉政治仲走去做總統？

China joe正式成為第一任美利堅省省委書記

trump trump

個陣稍為講d 唔係撐侵嘅野就會瘋狂比人話五毛

Thank you Trump.
The best US President ever.

中文wiki 美國現任總統已經比人改咗biden

英文仲係Trump

只要有連登仔就一定會有五毛有PR
就算無 佢哋都會幻想出嚟

感謝

呢班垃圾

反骨到震

下屆又嚟 左膠又搵到籍口搞鳩侵侵
搵外交大臣個位做仲好

好感動，對比民主黨同班大商家，價值觀已經完全扭曲

有份仲話佢回升

咪撚就係,佢一開頭話中國抗疫做得好TIM

有冇諗過你見到個班鳩叫係五毛黎
至少我見上面扮野個啲都係blocked user

曉咩係正義咪得

Linden
Biden

咩總統制? 我講係共和制度, 正確黎講係地方係民主, 但全體係共和

不如咁講啦, 你係咪覺得今日聯合國好廢? 如果佢變成民主制, 佢唔係廢, 佢係完全中共統治世界. 70億人1人1票, 永遠係中共贏.

共和制度係一種保護弱小團體相對獨一自主的唯一生路. 例如中國真係變成民主, 你以為14億人會比香港獨立? 700萬人投得贏14億人? 佢地投票叫防暴打柒你添呀

準備內戰未

咁點解反骨仔會做到議員?

用一個比喻, 如果香港真係獨立民主, 全港投票選特首. 以後代代總統一定會留意人口多的地區, 例如油尖旺或者沙田之類, 相反如果你住東涌的話, 你D基建又好, 發展又好, 特首都係想你等等先.

點解? 因為東涌少人住, 佢討好你, 你比幾多票佢? 不如討好旺角? 久而久之, 果個地方會越來越偏差, 窮地方越窮, 富地方越富

美國其實多少就係咁. 蒙大拿州得3張選舉人票, 但加州55張. 係咪蒙大拿州係人間地獄, 無人肯住先咁大人口差距?

係因為總統做乜, 都一定先諗加州同紐約呢D寶貝仔, 蒙大拿, 佢話等等先, 唔係唔想先幫你....但....

因為無限引入移民

移民無獨立能力, 佢地一定落腳大城市. 你聽人移民美國, 邊度聽過移民去亞拉斯加? 你怕凍, 移民去田納西州, 有幾多個? 10個有9.5都係LA NY

移民一多, 全民選舉就會變質, 用一個香港例子. 就算比你全民投票, 如果放寬150變15000人, 唔駛10年, 你點全民選舉都只會選返共產黨支持者

因為大陸黎果D, 只會投返共產黨, 所以香港到時有1400萬人, 你1票點選都無用

全民投票, 民主唔係真係你諗到咁好架, 尤其係對香港之類果種弱小地方 (作為城市佢有錢有人, 但比起一個國家, 尤其中國, 我地係好少人口)

地方本來就係可以民主, 係全民投票選總統唔得

理由講過, 因為政策會絕對傾斜去有錢地方, 然後一招引入大量難民, 足夠改變一個國家永遠面貌

移民唔係一定唔好, 但呢度佢只係美國民主黨控制美國的手段, 我想問, 咁點本土美國人公唔公平?

你都弱智的, 共和黨不嬲都係支持咁, 佢地佔美國一半人

你呢D賤格都幾好野喎, 自己日日上連登開po, 都有呢個面子敢屌其他人連登仔 你呢D咪支那DNA囉, 對眼永遠用黎審判人, 完全當自己係例外

如果唔係武肺，今年應該有得贏

唉，其實係咪無d 咁既事ga ?
到今日都無野爆

民主黨既做法同支那好似，賂選、操控傳媒人格抹黑
共產黨唔係共產
民主黨唔係民主
全世界都都係行緊極權資本主義

太多移民會影響選舉 但係你諗到嘅
唔係改移民制度 唔係大量移民阻塞呢個漏洞
而係係直接改選舉制度 反對民主制度
無可否認每一個制度都係有佢嘅漏洞
公投已經係現有制度入面最好嘅一個
每個權力可以都互相制衡互相監管
每當去到選舉就可以將權力發還俾人民
香港依家最大問題唔係林鄭條仆街做特首
係明知佢仆街都換唔到佢落黎先係最大問題
而民主制度正正就係保障到依一樣野 但佢唔係完美
美國嘅情況係佢哋自己嘅人民覺得移民冇問題（最少投Biden嘅人係）
你可以話佢美豬 但當佢有一日覺得移民有問題嘅時候佢就可以換一個反對移民嘅總統上去 而一樣野喺香港係冇辦法發生

各位巴打保持理性思考 唔好每次討論都有預設立場
一講野就好似老屎忽咁撻埋嚟 接納下其他人嘅意見
同埋世界唔係非黑即白 一個制度入面有缺點唔代表要將佢成個推翻

其實唔關事，侵比上屆仲多咗一千萬票，照道理拜登應該得五千萬票左右，但今屆唔知點解多咗二千八百萬票

但碌鳩已經塞左入去

真係分唔到條友係咪假膠黎
間接選舉都講得出

人地玩移民種票同Big Tech censorship
咁人哋本身已經係出茅招關一人一票咩事

最後侵係換面以拜登個樣做總統，總之愛侵力係一定唔會輸，亦唔會認輸。必要時輸打贏要，面子最緊要

Pin果句扮智者

馬後炮係人都識

侵